有冇巴打讀犯罪心理學

大概學啲咩?好想學下

學完美犯罪

聽落好正

我都想學，之前喺Facebook見過個自資課程吹到自己好勁

推

Theories+application
Case case case

利申 讀屎片

有無巴打講下斯德哥爾摩症候群

乜嘢黎聽都未聽過

難唔難讀

推呀

push

認真想學求指點

City?

學law學bio 多功課多reading到仆街 一個week交8份功課
year 1

關bio事?
利申:bio top 3

斯德哥爾摩症候群係受害者因為同犯罪者一齊得太耐而對犯罪者產生同情，多數係人質事件中發生

屌 上網查啦

咩行業需要呢科?